以法制法

Ok?

改左名

好耐啦

幾時返黎個po

Maybe下個世紀

唔開心了

關我事？人係獨立個體

唔關事 講下only

最好係講下好啦

Miss u ok

Of coz ok

Ok miss u